覺唔覺年三十放3點既公司好撚on9？

食個飯坐一陣就收工

我公司放三點半…係咪重on 9

放6點半

放11:00pm

外資公司冇收爐概念
只有放早少少迫人清埋手尾野

呢d工狗先做

已走

狗都不如

低端人口

番9:00am
放11:30am

起碼你有得早放

終於有正常人

射波啦on9仔

年三十仲要番工
成班狗奴才

唔滿意咪照放6點囉

前線對客一定要開到五點半，所謂公平起見連帶我後勤部門都冇得收早

真係好撚on9
收4點

年28收爐

收17:30

垃圾

收1630揮手

你岩呀ching

正苦野 330放

前線無得收早, 後勤全部一早收晒仲on9

放12

12點已經走左

屌 我都係

直頭唔使返

垃圾 緊係放1800啦

利申收哂爐我仲清緊手尾

收你老母爐咩，放1800，on99

放4點 但多兩日假

屌我老細射波
留低d蘇州屎
搞到而家先放

返10點放12點

想ot咪出聲

公司收12:30

利申：今日冇返

同平時一鳩樣放6點
琴日開始冇野做
hea全日，食野吹水上網
都唔知返黎做乜鳩
d大粒野就全部放撚晒假

你曬撚左d leave

3點? 不了
要OT

你地呢d狗 連譚仔呀姐都不如
今日譚仔三哥唔洗開門

放3點9

睇左狗工先做

仆街本身收咗，
有條契弟累全公司遲放

香港人放咩支那假，返工啦

放四，屌

放4點呀

放17:00

年廿六就收尻哂爐
然後年廿七開始努力地返uber

收一點am 無睇錯 真係凌晨

收4仲 on9

公司有causal leave , 唔洗入紙

收早半個鐘

汪！

今晚早d放，聽朝先返黎ot

放十二點半
不過係12:30am

連譚仔阿姐今日都放假

正常收6點，今日收5點
利申:請左假

同你一樣呀巴打

12點已走。。
利申:政府

放四點

年廿八已收

覺

食完lunch就放左

返9放5點半
重點我做地盤架大佬

其他人三點我五點

我識果班上星期五已經收爐，咁搏 D 錢俾你搵哂啦邊夠你做呀

4點。。。

1700 早一個鐘可以做啲咩

放4點

放四點 ready 仲有9分鐘

放三點半

你老板下轉中秋先到我發威

港豬公司早放四點 但係要ot

收3點半

放假啦年30

放11

放9:30

尋日出咗email放半日
大把人今朝請sl算

早幾日已經冇嘢做 仲要返
四點放咗工 又發現漏咗嘢係公司

早放半個鐘 算唔算 早放

OT 一個鐘

最on9係公司早放閘都落埋成班on9仲係到賴死唔走

19sales 收11點....

番一點
放六點

P.S 平時放8點

放四點
不過個個射哂波

依啲日子射波根本就浪費射門機會

食完飯就走得

屌 收7點半 我係垃圾

琴日收左爐

今日公司假

早半粒鐘放，好野

係on9 我講都費時講 放飯嗰時索性執袋走人

放9 點

我初出黎做野都係外資公司
但年廿八收爐，放到初十唔扣假

慘得過我咩 冇得早放呀

只係公司送一日假